痴線 屋企話糖妹好靚女

跟住話龔嘉欣好柒

英雄所見略同

糖妹真係幾正

tim少正D

兩個都正喎

識咩呀你，不知幾正，抱住嚟屌，一路插佢個閪，一路奶佢個鼻粒墨

又真係喊得好柒
利申 出街食飯電視播緊

我屌